[聖誕點名post] 過剩單節既你入黎留低你個名

聖誕節嘅我終於有新對象同我一齊過！！！

係連登bb豬

各位，聖誕節快樂

而家開始點名！

連登個個都有人約出街！

係咪無人呀無人啊無人啊無人啊